蔣麗云話有600萬口罩到左香港。你地叫班藍絲去問民建聯買啦

主要商號=藥房=4舊水一盒

蒸口罩！

【山下智久2019日劇《破案神手》神預言疫症封城】BSL 4 生化武器大爆發人傳人

破案神手 第10集（驚異の致死率100％新型エボラ襲来…
村を全面封鎖!!）

破案神手 第11集（絶体絶命から奇跡の大逆転!!
未来は僕たちの手の中に）

［核彈］收到風政府唔願意封關嘅真正原因！請大家一齊諗對策

條八婆都onL9

手足幫手撳個掣
【投票要人】入黎撳個掣，反對丹麥向支那道歉！